iqos香港出境問題

請問巴絲打，帶iqos機同一包煙彈，香港離境有無問題？

完全無問題

離境會有咩問題呢?

謝謝

唔知呀，依家喺機場準備出去出境，驚驚地

出境冇問題, 但重要既係睇返當地法例
eg. 泰國進出口, 管有同吸食電子煙都係犯法既,(好似係)